166854
10311
Lại nhớ đến cái ngày trẻ trâu dị dị đọc Doreemon, cười đến là đau bung, cười ra nước mắt.Đến là buồn cười cái tính khòe khạo, ngu ngu đần đần của nobita nhưng câu ta cũng hết sức yêu quý bạn bè , yêu thương đông vật. Những cuộc hành trình, những chuyến phiêu luuw đầy hấp dẫ cứ mở ra một câu chhuyeenj vô cùng lí thú làm bạn không thể không đọc đến trang cuối cùng. Chỉ cố thể là Fujiko F Fujio  mới có thể viết đọc đáo, sáng tạo mà không kém phần mộc mạc, giản dị, trong sáng và trẻ con đén vậy. Đọc mà tưởng chừng được quay lại tuổi thơ...
5
186455
2015-03-13 17:43:34
--------------------------
49581
10311
Đôrêmon một loạt truyện vô cùng hay của tác giả Fujiko F Fujio mà mình nghĩ nó thu hút cả người lớn lẫn trẻ em. Truyện vừa vui vừa dễ thương hình vẽ thì rất đẹp nay lại được in màu nữa nên miễn chê luôn. Tập này thì nhóm bạn đorê của chúng ta đã lạc vào một thế giới đầy phép thuật, với một tên quỷ vương độc ác. Nhóm bạn của chúng ta đã phải trải qua nhiều khó khăn mới có thể tìm ra cách tiêu diệt tên quỷ vương đó cùng sự giúp đỡ của những bảo bối của đôrêmon. Tuy khó khăn nhưng chú mèo ú thông minh cùng nôbita, xuka, chaien và cả xêko đã đoàn kết cùng nhau vượt qua tất cả. Truyện rất hay và cũng rất vui
5
60663
2012-12-08 15:49:21
--------------------------
